關愛鳩座一畀人屌，佢班五毛team就會衝閘出黎護主。

學碌撚講乜你個關愛鳩唔屌得呀？

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

關愛鳩衝閘?

關愛鳩你team五毛隊友畀我ko哂，好撚心就train好d啦屌你。成班傻鳩剩識護主完撚全無point.

正宗人唔笑，狗都吠

樓主: 呢個post所有負評都係我team人畀嘅

又係你條關愛鳩分身3號，乜今次唔係撐蝗？你成日用分身扮鬼扮馬好好玩咩？

幾撚時撐蝗

屌你，關愛鳩team五毛分身acc應該有14個，因為我呢個貼有14個負皮。
而另一個關愛鳩team人開同標題貼又係有14個正皮，乜咁撚啱架。

幾多？ 睇清楚啲

你條五毛關愛鳩乜咁撚多分身架，真係唔夠你team五毛玩囉。

你同洪非凡有乜分別？

屌，你大佬關愛鳩個真身黎噃。唔怕畀你大佬屌呀？

話緊你呀傻鳩

廢哥你日日洗版同洪狗有乜分別呀？又想人唔睇時事台呀？

日日? 咁你大佬關愛鳩果d係乜?

人唔笑，狗都吠啦屌你。

五毛list同屌泛民有乜問題？由高登年代已經存在

你大佬24小時推貼就唔係日日洗版，我久不久玩夜d就係洗版，所以我幾時都睇好你team關愛鳩五毛小隊架。

咁我屌你班關愛鳩五毛team又有乜問題?

真係等住掃晒啲post 入 站務台

我由連登開始已經屌啦。

你咁有創意又幻想力豐富 不如去創意台開post洗版啦

叫連仔做嘢啦

咁就一齊掃埋關愛鳩五毛team果d啦。

而家有16個負評
又多兩個人加入我team

我要退出喇！隊長！

連登開張7個月之後我先喺時事台活躍喎傻鳩

認左去咪好囉，成日扮鬼扮馬做乜鳩啦。

你都係隊員呀，聽日返西環開會有要事相討呀

泛民係驚被dq，
而唔想同獨派扯上任何關係，
咪老實講出嚟囉。
明架喎，
大局為重嘛

你兩個過去站務台互屌啦
一個就妄想症精神分裂打稻草人
一個就係咪都引戰回覆

關愛鳩同佢team五毛狗係上面自認左真係有10幾個關愛鳩五毛小隊成員，佢地重自己報數架。

訓 瞓醒又見到你，你隊長關愛鳩叫你mon實我架?

佢雖然係關愛鳩五毛team成員，但起碼無關愛鳩咁撚賤格同 黑人憎。

每次我開貼屌鳩關愛鳩呢條五毛狗，佢team五毛小隊一定派成員入黎圍我，唔信睇番我d貼，係次次都係呀。

五毛關愛鳩今日未入黎貼大字報。

成個怨婦咁一日響度J擊關清真係好撚難睇

搵返你班五毛契弟一齊圍威喂把啦

你含關愛鳩條撚做佢契第就緊係唔想人屌你契哥啦，你契哥24小時追擊我就唔撚係怨婦呀屌你老母。
你死撚番去含你契哥條撚啦關愛鳩五毛狗。

你team五毛狗咁撚鍾意摟屌我咪日日屌你班五毛老母囉，屌你老母。

廢哥鳩噏完未

柒到

睇撚見你team含撚獸就嘔撚心，死番去同你契哥含撚啦，又要扮唔係佢team五毛，扮鬼扮馬，垃撚圾。

搵多幾隻五毛鳩入黎啦，要新acc呀屌你老母。

你班垃圾見你契哥日日開貼追擊我就扮睇唔到，我追擊你契哥就黎屌我，食屎啦屌你老母，死返去含關愛鳩撚啦垃圾。

我都話撚左啦，我屌靚關愛鳩條五毛，佢team五毛狗都會衝入黎護主，上面又有兩隻護主狗撚含關愛鳩啦，真係 萬事萬寧

乜嘢point 都冇就9屈果然係五毛

仲要話係一team想笑撚死我咩

你講緊你契哥屈毛手法呀？你team五毛見我一出貼屌五毛關愛鳩就9針9仆出黎護主，重扮乜撚野唔係一班人啦，笑下你team護主狗含關愛鳩條撚好過啦。

有病就去睇下醫生啦被害妄想症到咁嘅樣

你team垃圾重要含撚含到出貼話連登仔人格 謀殺你契哥關愛鳩架，真係笑爆咀，五毛含撚的方法真係好多種

死番去含你契哥條撚啦，又要護主又唔認。

你team五毛露撚哂底啦，你契哥關愛鳩日日洗版屈毛貼大家報你班五毛狗就永遠扮睇唔到，我一屌你主人關愛鳩你班五毛鳩就衝哂入黎護主，明眼人都知乜事啦

果然同個神經失常要溝通到嘅係冇可能嘅

大家見到晒啦，呢個就係五毛未來撚屈毛嘅玩法

好心就咪派隻小學雞入黎啦，叫你契哥入黎貼下大字報咪算囉，搵隻小學雞mon 實我真係柒撚到啦。

我只係一個普通要返工路過嘅user, 比人屈話係做五毛team嘅比你會有咩感受

我都是一個著通user, 畀你衝入黎係咁屌我屈我，如果你係我你會點做?

你team人就係咁撚好笑，屌完人屈完毛，然後我還拖，跟住你班柒頭就扮無辜屌我做乜屌你?

咁我最初話你只你識j擊關清我有有講錯？冇呀，客觀嘅事實時事台日日都見到你響度j擊佢

至於你同五毛圍威喂，我又有講你係五毛？冇呀，我係指你同佢地熟日日響度談笑風生

然後你就一句車落黎屈鳩我係五毛team家陣邊撚個屈人先呀

咁你咁正義，你又有無睇到關愛鳩條撚樣點追擊我呀? 唔好又睇唔到?佢日日洗我版攪我又有無睇到?

係佢班撚樣日日攪我我先還拖，有乜錯?

即係咁，有時係唔係佢都屌人係五毛呢點我都覺得過晒火
但係同時唔見得你有幾有邏輯，港獨=關清=五毛？呢個乜撚嘢邏輯黎，響呢方面都唔見得你有幾好

咁關愛鳩班人攪我貼大字報洗我版就有邏輯?佢地無邏輯咁我就要對佢地有邏輯?

佢班五毛攪人屈毛你講句佢地過火就算，我還拖屌番班五毛你就咁緊張入黎屈我毛屌我，咁就有邏輯?

搞你還搞你，咁佢屌其他大部份都真係五毛，你比人屌係佢屈你定點我諗你自己心裡有數

咁你上面依舊都係未解釋到港獨=關清=五毛呢個問題，要點樣先會令我覺得你係冇邏輯問題

同埋我屌佢地d野你就咁詳細列哂出黎，佢班五毛一時屈我係泛民打手，一時又屈我係五毛，一時又屈我係中聯扮，你又扮睇唔到?

你咁正義點解只係屌我無邏輯，佢班人點仆街點屈毛就扮睇唔到? 當然肯定你亦唔會屌呢班人啦，我有無講錯?

如果真係港毒會週圍屌人結怨? 會日日24小時推貼叫人含撚投奶共?
佢貼兩張大字報話你係五毛就係五毛?
咁佢屈我係五毛泛民打手就得，我還拖就我唔啱?
你咁有邏輯咪同佢地解釋下屈我係泛民打手同五毛的道理囉?
即係佢地屈我就得，我屌佢就要有邏輯?

你用得港毒兩個字就知道唔洗再講落去

你將關愛鳩team五毛d所有衰野乜都扮睇唔到，就知道你係乜野人，講多無謂啦。
搵個第二個分身acc入黎啦。

想反客為主慳返陣啦，我並唔在意你係咪泛民打手定點，但係礙於你選擇醜化港毒就已經覺得你講幾多似模似樣嘅point都冇用，咁亦都難怪你會被當成五毛，根本係你自己造成

另外，你覺得我係關清或者有關係嘅分身嘅話，唔該你快d舉報我

打自招，知你條五毛狗多分身啦，唔洗曬命，你班五毛狗露撚哂底啦，一提關愛鳩d衰野就笠撚哂水，明眼人都知你班五毛多分身acc啦。

你條分身五毛由頭到尾都無答過，你真身屈我係泛民打手證據同邏輯呢？

拿，我就得自己一個ac架姐，仲要自己isp mail黎嘅，我叫你舉報只係由連仔確定我有冇分身，我冇比人bam就係你錯，我比人bam就我係五毛，你都唔舉報咪即係你屈鳩我係五毛，路就比晒你行，唔舉報我正衰仔

同埋明眼人都知你成日都同真五毛有傾有講

明嘅，關愛鳩五毛team成員又點敢屌關愛鳩啦，返去同你team五毛圍爐打手飛啦。

你扮乜鳩野呀？你睇番上面邊個一衝入黎就話我係五毛先?先撩者賤，唔滿意我還拖你咪同連仔投訴囉，睇下邊個啱囉。

明眼人夠睇到你契哥關愛鳩座日日同班五毛有講有笑啦，你又扮睇唔到呀？你班五毛都幾撚雙重標準囉。

你唔去連仔度投訴我就正on9仔。

依家係你懷疑我呀嘛，咁你當然要舉報我有分身，我又冇懷疑你有冇分身我做乜要同連仔投訴

無貨賣啦？ 你契哥關愛鳩同五毛有講有笑就得?我回某些被你地屈毛會員我就係五毛?

唔撚怪得你班自稱毒派的五毛得到咁多人支持啦。

搵啦，快d響我每個reply都貼出黎我有幾多時候同關清有講有笑

你又扮失憶呀？你衝入黎屌我係五毛又當無講過呀? 你班五毛次次都係敢講唔敢認。

叫你舉報你又唔做，搵證據你又得個講字，下下大字但係又乜point都冇，一尾就淨係識話係under關清team，冇料扮四條

我講緊你契哥關愛鳩同班五毛有講有笑呀？
你又扮睇唔到呀？

乜撚嘢，五毛=有分身？我上面有冇真係講過指明你一定係五毛，講啦

哦，你照搵埋證據貼出黎再同我講啦，如果有嘅話

睇你d手法同關愛鳩班人一模一樣，我屌關愛鳩你就叫我投訴你，你班傻鳩真係好柒。

搵證據你就搵啦得個講字，挑

你講乜鳩呀，你又要含關愛鳩條撚，你就慢慢含啦，佢日日同班五毛屌黎屌去有講有笑又話睇唔到，等我推條link係出面畀你睇啦，係你大佬分身問自己同佢屈毛個位巴打做愛貼呀，不過你條五毛都係會扮睇唔到。

巴打，睇黎你眼疾都好嚴重下

認真，洗唔洗搵個醫生去check下

推左你大佬個同佢話係五毛個貼上黎啦，佢同好多佢認為係五毛的巴打有講有笑呀，又扮睇唔到呀？

又屈我係關清條team然後又話我含撚又乜又柒，我只係話係成日J擊關清就起晒鋼，都唔知係邊個屌鳩邊個先

Where’s the post link?

咁你有無一衝入黎就屈我係五毛啦？
你屈得我，我就唔可以還拖屌番你?

你真係驗驗眼比較好，最初我只係話你同班五毛圍威喂=有話你係五毛？

站務台呀巴打，你真身開分身貼問人佢有無同佢屈毛果位會員做愛呀?
算鳩數啦，我點講你都係扮睇唔到。

你唔講我撚知響站務台咩，link都唔貼懶到撚咁

咁我都係話你係關愛鳩分身，無話你係真身囉。

你契哥同佢話係五毛的巴打有講有笑就得?我就唔得? 你班五毛真係好撚惡囉。

所以咪叫你report我囉，有大條道理report又話我多分身report都冇用，咁你即係睇唔起連仔

講事實唔得？ 同埋我話你成日狙擊佢，我又有幾時話過你咁樣做就係五毛定乜嘢，我只係講個事實你就起晒鋼你到想點

你班五毛咁撚多分身，我投得邊個?
你咁鍾意投訴你咪投訴我話你係關愛鳩team人囉

我幾時要投訴你 有你又唔report，冇你又嘈我你分身，公我贏字你輸嘅極緻

真係笑撚死人，你契哥問個位被佢屈毛的巴打有無同佢做愛都叫講事實，你班五毛真係好撚痴線，搵個醫生睇睇啦。

屌你護主護成咁我真係無野講，你慢慢含關愛鳩條撚啦，你契哥乜都啱，我乜都錯ok?

果個post連我睇完都唔知做乜鳩，我比得到咩反應？
另外，我只係針對你嘅言論，你要扯埋關清上黎關我撚事

我只係基於你將港獨講成港毒而覺得你根本連身份都唔想確認，而唔係關清同你乜乜乜，你就算同關清做過愛我都唔想知囉

未來撚入市未

樓豬算鳩數啦
個個都知你乜料

投訴未?

link喺邊?

admin冇bam我喎

我都話左我一屌關愛鳩，佢班五毛成員就會衝入黎護主，連關愛鳩都要入黎守尾門就知我講d野係咪擊中要害啦。

本來都以為關愛座巴打一見到五毛就貼screenshots 都夠煩架啦
原來有人仲煩過佢

你都癡線嘅，佢唔幫手貼五毛證據鬼有咁多人知嗰個人就係五毛咩，人地為民除害幫成個連登整治五毛你竟然話佢煩？！

關愛鳩都有打手，笑撚死人啦。

關愛鳩自己都推呢個貼，明眼人。

唔係唔屌得, 但你地撚樣真係太on9
自己係五毛飯民, 好意思用d奇撚怪藉口拎插佢 侵侵屋企有made in支那或者佢公司有投資中國咁係咪佢就唔愛國? cls 用下你地個死人腦

唔怪得有巴打話你係關愛鳩條五毛分身啦，果然一屌關愛鳩就唔夠兩分鐘即刻衝入黎護主，扮乜撚野啦關愛鳩五毛狗，

又係巧合見到呢個屌關愛鳩貼，所以唔覺意入左黎護主呀？

咪你啲五毛同事囉

好多五毛關愛鳩打手護主含關愛鳩撚。

好多關愛鳩打手含條五毛狗關愛鳩撚。

係?

關愛鳩座係五毛，自認